小弟愚見

勝利只會屬於最後企喺度嘅人，就算你滿身傷痕留血不止，只要最後你重企喺度，你就係贏果個！

所以第一，我地應該由自己居住嘅地方開始，我地應該積極參與屋村互助委員會或者大厦的立案法團，這是一舊肥豬肉，你見到建制派不停推自己啲人入去就知，建制派就係通過衣啲方法控制大廈招標工程，又可以同啲區議員利益輸送，蛇齋餅糭全部都係同佢地有關，但亦都係最容易攻陷嘅地方，因為你地係業主，而且大部份啲老嘢唔會積極參與，所以先會由果班人壟斷曬，壟斷咗依個地方，到時候粘張海報都要問過你，又可以控制返啲看更，等佢地唔好比啲人立亂入到大廈，同比佢地係公家地方擺檔宣傳，又可以斷咗佢哋嘅經濟來源。

第二就係各行各業自己成立工會，唔好俾人代表我哋，只要將所有同一個行業嘅人集合埋一齊，只要人數夠多就連政府都要怕左你，而且於吹雞叫人又方便，又可以控制反成個行業的主流方向，反攻返立法會功能組別。

最後提醒大家，當人有利益有權力嘅時候就會腐化，唔好成為我哋當日討厭嘅人

供大家參考。。。。。。。不喜勿插